A7Riii + Tamron 28-75 2.8 走焦/Lag?

上個月買左支Tamron 2875
最近開黎用時發現AFS（有時AFC都有） 按快門後 幾秒先影到，張相朦到好似較左慢快門
Check左setting, Auto/Program mode都係咁
但連拍時又無問題
想問下各位到底係部機定支鏡有問題？

貪平哂左個body

Btw 圖都冇張點討論

快門用咗幾多秒?

有錢買riii 都仲咁戇鳩

r2用同一枝鏡幾個月 so far so good
afc afs 都無呢個問題

2875用 af-s 係慢少少，你會feel 到佢摩打行，不過就唔會要幾秒咁誇張囉
af c 就快，不過追得冇咁貼咁解

落返深水埗搵SONY CS阿孽SIR搞

a7r2 用呢支唔覺有問題

我有用原廠鏡，不過見review幾好 買黎試下

等我再研究下先，thx bro

1/32,1/80, auto/program mode 都試過

未，試下先，thx

多謝提供咁好路數

Google下咩係走焦

落左深水埗搵SONY CS未？